Данные должны приходить в формате JSON или в виде массива объектов.Каждый объект - это отдельный билет.
Данные в билете(свойства объекта):
        send - Место отправления;
        arrival - Место прибытие;
        transport - Транспорт передвижения;
        description - Описание,дополнительная информация о поездке.